訓左咁多年覺，最好訓係咩牌子邊隻枕頭？

3M防蟎枕頭
用其他會成日凝住訓住d蟲

邊到買